睇死818又會因為捉鬼而失敗

黑警放10隻「鬼」入班遊行緊既人入面，之後等你地內鬥，夠鐘就出防暴收割。

黑警輕鬆收割

有定心理準備當日一開波呢度又失控

之後記者會又有材料

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒